# asm

В этой задаче вам нужно будет реализовать несколько простых функций на ассемблере.

Тесты находятся в файле `test.S`.

Описания требуемых функций находятся в файле `asm.S`.

Отлаживайте код в gdb с подключенным плагином [peda](https://github.com/longld/peda).
